富途苦主入 一訓醒見到廢途得番122蚊

每日臨訓美股個倉都係綠字 訓醒紅字

隻垃圾股可以連跌7日 大市升佢跌 大市跌佢跌仲勁

160幾溝撚到136都仲要日日輸

依隻溝到我9成2倉位

大家幾錢入 講出黎比我開心下

128買都要輸呀
廢撚到
打算100再溝

50蚊，講完你真係開心到？

炒完變咗過氣股 自然就無量慢插

業績完咗未有新消息咪冇人炒囉

我140個下已經溝左好多
尋晚127又溝多下 訓醒輸多成千美金

換手率18% 都唔低 依隻好似比人操緊盤咁

不嬲都操到傻，前排先玩控股控到全日升跌幅幾毫子之內

9成2倉位

你身家都應該唔係有幾多

算數啦

學生 10萬到

月初佢急插到118我走左 之後上番16x希望在明天

尋日仲要孖住黎溝 陰公

46 入196 走咗
等佢再插再入
富途係咁，個莊要洗一排倉先會續升

重倉中丐股

180 等IFC

跌少少就溝，呢個習慣要改

你地覺得會跌到幾多?

118差唔多最低位 你咁叻

佢禮拜5永遠都控係139 149 159殺option

有時真係del app唔睇一排仲好

做trade 賺咗1000鎂 130蚊 菁蒼 了

隻垃圾股10幾蚊升上黎 摸頂買就話人廢

睇圖有機會去80

呢隻野過哂氣，冇人炒啦

都唔算好頂掛....

落番100-109 而啲位可抄番上
利申 keep住有玩有睇

暴力救市

16x

呢啲大波幅股
咁近價位就溝一溝
大把錢咩

瞓醒發現已經越來越近Ma60

個個都以為自己少年股神

跌得個1-2%就溝
到大跌又無錢入

富途 == 伊波拉

屌
勁廢

120 溝唔溝好

去番40蚊入番兩手

我142入左 依家...唯有strong hold 一陣囉

On9仔
邊有人咁溝

玩美股又玩返中概股, 係咪未比人割過

買股點解唔諗遠少少

你覺得佢跌到150已經回左好多
好似好抵

但唔諗下佢3個月前由40蚊升上去
同個抵字根本有排都無關

3個月前既富途同宜家既富途
基本面上面到底有乜令佢改變4， 5倍價錢？
裡面有幾多成份係有人操盤，或者市場氣氛？
係想長期買既最少都等到7 80先買，貴過佢既咪由佢，唔駛隻隻股都買既

咁低升上去，咁多人獲利根本無支持位

支那gogogo

升咗咁多 跌都正常

琴日美股鬼有綠字

有撚排跌 雙位數

減倉啦
仲加

出財報前已經164走左 垃圾股

33蚊入
190舊減晒倉

仲有機會上

感謝屌醒

妖股都接 仲要孖 睇路

其他股我都SH
唯獨富途依隻野早斬早著
而家你輸少當贏

165坐緊, 唔溝了, 溝極都唔係底黎

我161入 仲on99坐係到

清倉啦

我162 都係唔溝 sh算

點解會買呢隻股票

2月尾見波幅大到咁晚晚收盤前入 盤前放都執到d 石仔賺下
最後個次入148 157 走左就冇升過真係執番身彩😓

你買中概股輸錢就收返埋啦

你唔係以為有人會可憐你掛

今晚跌穿110阿笨

老千妖股都夠膽孖，祝你好運

入去哭喪區取暖

仆街有無諗過樓主感受

孖乜春...掂唔掂架

151.2 30股 諗緊溝唔溝好

坦白講
半年前五十蚊入都覺得太高
坐下就無事

124入
200走哂

蟹到畀個孫

早排150入165放晒 呢啲都係唔好高追

on9仔自己玩命

我123.4買都要割肉走

依隻炒完你先入場怪得邊個

148@50

坐下先

163

fyi

17X唔撚理了

講到其他唔會比年割咁 睇下pltr

係要俾你d少年股神一d教訓

無辦法 坐下先

呢隻炒完玩爛就梗係散水玩第二隻啦

172 揮手

之前190果陣
大把人話要佢跌番150比佢地上車

明明買股票就係想佢升

應該番50,50 入

我187入。。未撚驚過

炒完仲唔走 仲柒過啲車股

算呀
我7x-85 入都已經係頂

屌 我都成日睇到 上完車再跌

之後又叫春
真係好憎呢d人

升果陣日日講 跌多d比佢入
跌果陣就話再跌多d比佢入
升番又話未上車

124 入左

平時盤後都會彈番上

今日盤後都無力 仆街

150鑽石低 跟住話145反陣 跟住140個陣又話加倉
依家見唔到佢係評論區了

同意，利申：153左右買入

arkk costco都有綠字呀

126.5入 輸緊 on99

147諗住120溝多棍
再跌到100再溝
再跌就下世再溝

我都係 好後悔睇住佢上200無放

179 柯煙驚閪，樓主有我陪你

137

$77 得番15粒 都有d想走

早幾個月30蚊入. 你自己諗啦

之前唔跟升爆升果陣你唔講

放番一年就得

講真，唔好玩futu.終極莊股

均價151 呢隻股又唔係唔擺得 有咩好驚

呢加d巴打就係覺得佢唔擺得 因為變左妖股

財報一季靚過一季 岩岩開埋新加玻市場
年年賺十幾億

「唔跌點入呀」呢句野煩撚到

一年前佢只係8蚊到
有排跌, 起碼等雙位數至好買

大市未穩 200係超漲左
慢慢回番合理水平 到時再做股東

100可以入手

100以下不是夢

135 10股

見住成個戶口
上個月仲升緊30%
到而家仲跌緊10%就好心煩

Me too

一野賣哂佢就瞓得安落

Shitty支那仔
股都唔識玩就收皮啦

最煩係一跌就 5 6%升先1%

呢隻股財報完左就會係咁跌 睇報就到就係咁升

del app啦 日日望住好影響生活

1股 135

Futu穿100唔出奇

佢跌唔穿先出奇

咁多人高j妖股

想問SH個班有咩原因SH?

升兩蚊跌8蚊

40蚊 入150蚊覺得overprice就走左

呢隻野10炒到160，憑什麼？太高估值，靚業績都搞唔掂

gme夠大把人 不過gme識升

最近中資財報一出都係插水

有IBKR SCHW唔買
走去支牛雞棚

見到咁多師兄陪我 心情好番唔少

呢隻野一定係操盤架啦 睇你有冇耐性sh到莊家炒番上 定係拿拿臨棄左隻妖股佢

等８０蚊買

SH都冇用
前排靠佢賺錢 到而家因為佢蝕到仆街

溝貨要預早計好分幾多轉溝 跌幾多先溝一溝
一定要事先有曬計劃
如果唔係就會好似你依家咁溝到成手貨又無cash 做其他操作 只有坐艇
今次你當比錢交學費啦

跌咁多要走既一早走咗啦

一日到黑話契媽all in Tesla，事實係ARKK最多都係揸住15%倉係Tesla

9成2

10%好撚少啦

鬼盤

笑你條傻閪炸

均價 係141

跌到同ib差唔多價就差唔多

又有社工

97入

等穿100

P/E 100喺美國上市科技股嚟講係偏低
你望吓其他嗰啲
幾百起跳

爆升嗰陣納指一個月升咗千幾點
你嗰陣瞓到傻咗?

咁點解+30%個陣冇set止賺位

仲升緊嗰陣唔應該止賺
應該係開始跌返落嚟先止賺

oh 我個set 止賺位意思係set 高過買入價，但低過現價個種

唔係到某個價位就放個一種

斬撚左佢啦 晒時間

低過140 果陣我已經走
果陣盤前放 盤後入
都賺到M 記加大
長渣根本冇肉食

均價$133 琴日開市無放
屌佢前後差$11

日日高位跌10蚊

唔係futu 問題
係樓主注碼控制問題
控制好倉位10～20%就算drop to zero 都係唔見20%

今日目標價100

預測：
123 升到126（頂）
跌到124 125横盤
到咗3點鐘直插落115收市
盤後113

呢樣真 風險管理真係好緊要 all in tesla. 一樣死

升左好多日之後嘅某日盤前, 膽粗粗90蚊買左

我都係30%倉 @148

Join 垃圾futu坐艇專用 TG Group討論：

1 member

有成20人喇

盤前又插

你睇埋BILI PDD BABA呢啲就知中概股幾伏

已經唔洗 依家已經120

已join

快d入黎，每日既精神支柱

50人了！

炒消息都係哂氣
窮途嘅消息都係好消息
可以高位跌淨一半

現價120 穿埋110會入20-30股
樓豬我撐你

133買左輸左少少走人

樓主你出業績前一日買嫁wo, d貨我出畀你嫁

160

買左幾多
好有機插雙位數
唔知有冇返家鄉一日

又插..

10股都肉赤

減唔減啲...
低啲入返
個勢未跌完

過百人了，快入

入TG group交流
垃圾futu坐艇專用 TG Group討論：

冇啦冇啦，要止蝕了

富途如果比美國攪
經富途買既美股會唔會變哂廢紙？

咁多苦主

保守估計至少落番$50

$30

196 放晒 但尋晚再入左😪

drop to zero

點計出嚟

落番上升起點

DKLM 富途熊熊

勁撚多苦主

點解業績唔算係一個好消息
佢好似出完財報就一路跌無停過

門口隻閪牛好似笑 9緊我地班股市傻散

再訓醒得112....

笑撚死我 一齊輸

唉 大家一條船 睇吓幾時升返上黎

牛牛今年犯太歲呀，等幾年啦

有冇準備準備掉鳩牛牛玩具

50蚊唔買，百鳩幾蚊先買，怪邊個

145入見唔對路140走咗

燒撚左隻死膠牛佢

推 比多啲人見到樓主條傻鳩

富屠熊熊

仲有人未斬？開市唔係呢個價

我一注106入，一注162入，之前見唔對路，133走哂

119了

等緊雙位數呀

之前嗰價咪price in哂，又唔係超好多預期，二來就係既然呢期已經知成績係點，暫時冇嘢好期待咪冇哂人氣

富途熊熊

窮途

樓豬，半一上盤係唔係仲好

屌 180入
真係隨時唔見一半

炒股唔止損就係講信念

160入
好撚後悔財報前冇上逃生船

你咁問無非都係想十蚊廿蚊入果啲清入黎姐

咁又唔係 0-0輸全格

個群好多ching 140-170

same

好似見過位巴打孖左百幾萬入左187富途

財報當日你都可以走

Drop to 0阿笨
169有小量貨
多就不了 但覺得都唔怕揸既

你講下次？

富途「控股」

98 見，止蝕

119.5 第1注

164入
有無高人指點 點做好

sh to the moon

一買即賺 free money

溝

90成本
唔介意佢跌到60

落山買仲on9過山頂買

$161放左6成,諗住均價$114穩陣
點知一個星期由$164跌到$120依加得返幾十股再跌就唔玩佢

睇佢有機去返20-30pe

過250名苦主了，快入

入TG group圍爐取暖！
futu坐艇專用 TG Group討論：

逃生門

推比多啲人睇到樓主條傻仔

Futu 三年內一定300

Futu 10年內一定1000

同bidu一9樣 就輸死 ifc見

我放左了 係時候升

屌你老母升個時咁撚癲又唔講

152 5股
穿一百再溝
利申 窮鬼 等出糧

佢升到癲嗰陣納指創新高 + 一個月升咗千幾點
廢牛只係順住個市行
而家係個市升廢牛走去暴跌

順你老母
咁撚大隻仲日日十幾廿%

呢個幾禮拜跌跌埋埋就真係10幾20%都唔止
我諗30%都有

冷靜要屌就屌隻牛啦

聽日上富途屌柒佢老母臭閪啦

升得好勁 FUTU又贏

你隻futu 同我隻futu有唔同架？

ifc排曬長龍...

短期震盪者，基本因素無變，都唔知大家驚咩

你班學生股神唔係話愈跌愈加倉既咩

學生股神早兩個月之前把口仲好串

震左3成

訓教

個心一定好唔舒服
But Futu嘅盈利 只會越來越多
同傳統券商好唔同 今日高位 未來低位

185入
想排IFC

而家都講緊半間ib 市值...200個陣係0.85間ib

啲人買野盲追， 睇下佢同行咩價位都唔會120 以上仲買啦

基本上都接近
星期三預測：
開盤115橫盤
3點插到105
盤後104

廢途 賺得越多跌得越勁 咩玩法

Ib年利潤11.79億
Futu 年利潤11 億
憑乜嘢唔值

原來升咁急
唔怪得咁多人講

Tsla 好好咩?一年七倍唔講以為識飛,唔通又等到$300先入
Futu 盈利已經差唔多超過Ib 我覺得150樓下都算靚價

200個陣你put咗未？

巴打係咪睇錯幣值

買左 不過冇睇到咁準
186時 naked short埋

比之前升左十幾倍啦 仲未反映夠咩
我就等佢跌返30樓下先再睇

Ok 我眼殘

快啲跌落雙位數啦！

不同之處?
有個牛牛圈水人strong hold or接貨。

高位散貨。12月40$咋

放心了，連登唔支持既股一定升

富途真係

信咗連燈仔SH

應該真係有100樓下

講左成個星期要放

依家再提多你一次

你唔睇圖

我止蝕派

通常大家一放就會爆上番去，可能上番160

通常有你呢啲諗法即係會繼續跌

變番10-20蚊都好正常

炒賣野

呢隻應該無底洞
116入左好少想撈撈底
起身都仲跌緊

隨時穿100

抵L死，仲買港股既都係賣港賊

你瞓醒未

今晚

通常你未放，都係繼續跌，可能落返60

隻垃圾根本冇支撐幫佢升到百幾蚊

係呀我都覺 一定係大戶搞事
應該要日日升上300

呢種叫賭錢

番時事台啦

上個futu post ，165插緊個陣叫人唔好高J ，比人屌阻人發達出業績會射上300， 而家心都涼

美股嚟架喎

明顯係一隻老千股

唔止蝕 有拜你坐，呢隻野睇70先買。

莊就走哂，得返啲傻散對炒

大户壓低收貨？

炒高10幾倍先黎講業績講前景
搞笑咩

真

個勢好大機會落返雙位數

至於上唔上得返150水平 我諗有排

開post一日 得返113

取咩暖
快d死撚左去啦

樓主叫人po買入價俾佢開心下
佢咪又係賤閪一隻

上兩個futu post, 180叫左人止賺，又係比人當傻仔咁

113 only..
唉, 做人踏實D, 返工搵錢算啦

me too

又黎3點直插

屌你老母

ching扺你賺

基金黎講真係all in級別

190

幫唔幫到你

130入
不過早排190清晒

傻鳩樓豬尋晚豬幾錢

一瞓醒見到廢途得113蚊

一瞓醒見到廢途得102蚊

一瞓醒見到廢途得91蚊

xxxxx

過350名苦主了，快入

入TG group一齊圍爐取暖！
futu坐艇專用 TG Group討論：

係咪可以每日開一個po
富途苦主入 一訓醒見到廢途得番xx蚊
尋日12x清左倉

我冇貨都入咗去花生下

133入左升到160冇放跌返落嚟

是日股價

105

100

103-105之間，因為電腦設定只會跌十蚊

me2

其實大家想SH 定 割

想割
啲資金俾廢牛鎖死晒
但係如果係割應該係一早要割
而家割已經太遲

咩價位

我148@50 28%倉到

本來諗住11頭溝一次 但睇個勢可以繼續跌

Sh

依家緊係唔割，On9

SH，反正都跌咁多，唔爭在再跌

清左，輸5000美金

日日盤尾put佢咪得
反向比機會你必賺

112

116

巨棍

假野
根本都冇乜買盤
轉頭落返去

穿哂支持位應該都無架啦
110之前大位都守唔住唔駛再睇

睇100支持位

116嗰陣見到個 18點幾K嘅買盤

富途富途滿是得失分界線～
每步每步都似踏進交叉點～
當初不信命運但信機會～
直到今天自信的心仍是不會變～～

希望去返4x蚊正常價

$35

今日勢頭好好

好在哪

睇下rlx, 就知富途不錯

睇完,然後?

172
準備坐兩三年左右
60%重倉，其他40%港股
應該有一段時間唔洗掂美股

172 60%倉
想割係因為想用資金玩其他股
但係冇可能割
因為割咗可能仲輸得多
係割就應該上個禮拜二上168嗰陣割
嗰陣冇放而家更加冇可能放
坐兩三年有咩所謂
最多咪唔玩美股住

正確，入左futu苦主group未

入咗

大屌110

其實係

同埋 其實納DEE都係陰跌 宜家割完 我呢d廢J 都係 係其他股度輸多次

冇錯
止蝕完
你有100%信心可以贏返輸嗰啲返嚟?
分分鐘仲輸得多
所以係冇可能割

個群 111守城笑死

聽朝訓醒得翻2蚊
利申 165摸頂入

穿埋110

165都叫摸頂
咁我172叫咩

過500名苦主了，快入

入TG group一齊圍爐取暖！
futu坐艇專用 TG Group討論：

101.5

屌那星

訓醒係咪會跌穿$100

最後上車機會

應該係 一百都無

斬都廢事了

特價時段，聽日200

我130入屌你老味

冇眼睇

138入

點解唔肯止蝕?

輸咁多唔差在 都103

富途就好似d 囡比大戶輪姦完
棄係後欄冇人理一樣
不斷墮落永不翻身

留返啲錢交shitty學費把啦

你條垃圾靜啦 我下年讀hku

依家走同80蚊走都差唔多了

雙位數加倉

On9仔妄想？
一日shitty一世shitty呀

廢事同你條垃報嘈 自己去hku master post睇

傻閪樓豬真係垃圾嚟
書又讀唔成 股都炒唔掂
仲要成副身家買支那股
真係垃圾支那仔嚟

咪又係taught master比錢洗底嘅垃圾
話緊你呀 垃圾

連登仔唔可以止蝕㗎
止蝕咪即係認錯
連登仔點會認錯啫

之前叫連登仔減倉，俾人鬧返轉頭話我做咩比佢更加關心佢啲錢

六間大行先後加持都救唔到
今次廢途真係玩完
利申172重倉

買FUTU買到我以為買咗GME

推

走啦 睇怕係無底洞
無必要鬥氣
120抄底都蝕左就快兩成
大家諗清楚

寧買當頭升，莫買當頭跌

CONFIRM係升勢先買入，雖然會賺少好多，但至少唔會蝕

99

$99...痴能線

絕對有機會去返$40 $50

雙位數抵到爛

正

身家由可以買200股變到可以買330股

抄底機會

平貨

樓豬條支那仔擺明短炒變長揸啦
on9仔嚟

要諗吓中概股仲有冇機會上得返去

有，今年係COW年

短短一個月已經跌咗70蚊
佢最高位得200
係超級恐怖
唔好唔記得佢係搵緊大錢

得番90 呢?

美股不嬲大上大落

成600名苦主了，快入

入TG group一齊圍爐取暖！
futu坐艇專用 TG Group討論：

又升返115 無事了

無事喇 抄得

161 入買 GME 都無咁嬲

Gme你400蚊買咪一樣嬲

(要雞湯睇最底)

1. 細注幾蚊買廿幾放

2. $34 & $42 兩大注入
一路上一路走，落番黎就走哂
拉埋平均$155

股票個價値係相對既
你覺得兩舊幾水碌落黎跌左好多
事實係就算依家個價跌多50%
上年買既所有人(係所有人)
都唔會輸錢(而且仲至少有50%)

股票唔係淨係得向上一個方向
多啲留意下其他參與者既成本
會發現你買個時係咪已經抛得太遠
買得平個啲緊係起勢咁食你糊喇
你同我同一個價買唔通唔食咩

唔係上唔番去
而係要時間磨
平時叫依啲做時間換取空間

學生唔驚喇
贏得錢邊個未輸過
重點係你要點留番係個戰場到